[坡狗] 昨天新病例數字提前洩露 衛生部對此已報警處理

昨天的冠病新病例數字提早約10小時走漏風聲，衛生部表示已針對此事報警，調查正在進行中。

昨天（4月16日）出現的728起新病例是我國單日的最高紀錄，但衛生部晚上11時發文告公佈前，網上已流傳這個數字，一些社交媒體賬號甚至還報道了本地社區病例等細節。

衛生部答復《聯合早報》詢問時指出，衛生部得知此事件，並已報警處理。警方正在調查中。

根據官方機密法令，非法傳播官方資料的罪名一旦成立，肇事者將面對不超過2000元罰款和不超過兩年監禁。

Push
———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

咪洗版啦。

又有幾毫子賺

Sorry
不過呢隻五毛太猖狂
而且連登仔又唔起咗底先覆

所以暫時洗住先
好快會停

五毛出現了

又話學泰仔 成班又忍唔到手覆五毛

使撚報警，我知邊個做嘅

Monkey see Monkey do